信和呢間野係咪賣假貨？

如題

睇價錢都知啦 問乜鳩 腦裝屎？

消費者要從價錢黎推論是否符合預期

咁個盒似正版ma